[逆向思維] 如果依家你係香港既特首 面對依家呢個社會情況會點拆彈?

假設你依家作為一個首長 面對呢種情況 你會選擇點做?
目前既社會情況:
社會:一邊怪你唔回應 一邊怪你鎮壓不力
經濟:零售倒退 旅遊業停埋
民生:年輕人怨氣大 廢中廢老又得把口叫人唔好搞亂社會
政治:中共硬捧你繼續執政 但立法會各黨各派都鬧你

假如你係當權者 你會點做?

粒炸彈爆左先泥諗點拆？

特首：我現在宣布，我既任期己經壽終正寢，我既特首席位己經名存實亡

爆唔爆都好 依家當權者都要解決問題
所以各位連登仔請出招 扮下當權者角色 等大家有準備 如果到時候政府真係咁樣做我地都可以應對到

宜家啲AO要上連登搵橋

唔好學佢講廢話
一齊諗下有咩實制政策係佢有機會去做同點應對

如果AO要靠連登先諗到計
倒不如炒晒佢地上連登請人仲好

撒回逃犯條例
立即實行雙普選
呢啲唔使開post 問啦係咪呀....

香港要死一次先有可能重生

否剛今次運動失敗後，香港便會極速步向死亡

好啦
假如撤回
之後重啟政改
但繼續set前設去進行選舉
你覺得香港人會接受？

但問題係香港承唔承受到 死一次呢樣野
再講 如果要重生 你會去諗點重新發展成個香港？

學蔣介石話齋 先安內後攘外

短期: 道歉 成立獨立委員會檢討
中期: 就報告內容找出怨氣成因
長期: 完成中期檢討設下的目標

就可以專心搞掂外敵

其實你估林鄭真係咁蠢咩。我認為主要係中央對依件事未有一致嘅意見，所以林鄭先至五大訴求一樣都唔回應。

等習大帝係北戴河開完會，咁就會知道北京對依件事嘅表態，係從嚴定讓步。看返之前，她本身諗住夾硬推返送中，但係她突然之間點解轉態？係因為消息報道她見咗韓正，北京比指示她，她先會咁。如果唔係就算有二百萬人上街，佢都會同班建制派夾硬通過反送中。

試下唔好用抗爭者既角度去諗
用當權者既角度去諗下
到時如果依家既政府真係用呢d招數我地都有方法去拆解

長中短三樣係好
但依家市民話要普選
你會將普選set係咩時期？

佢蠢唔蠢 同我地諗點做當權者去執政冇咩衝突
你意思係指林鄭會拖到十月 等中共有共識再做決定？
咁你覺得有咩決定係會有可能發生？

如果真係咁
搞一堆問題出黎
之後話走就走
唔知邊個會肯接
林奠hit and run

會下令警察用實彈鎮壓
之後向中國話警察唔受控，要解放軍鎮壓返啲警察
等中國名正言順咁一中一國
自己就飛去外國享受人生

其實當我係當權者我咩都唔會做
就好似而家咁
而家嘅政局進無得攻退無得守
當人民知道抗爭無用就由人民自然散去
好似黃背心中後期咁
當市民對示威行動反感無左民意
運動就自然解散

死一次，最簡單演繹就係政權改變，香港徹底改變先可重生

以下純屬個人淺見
民主並非解決任何事的靈丹妙藥
只是在這黑暗的大環境裡
能有效被巿民監察施政

烏托邦為前設下
行政主導模式無疑是更好選擇
但首要條件是由賢者帶領

港共無法再管理香港，政權交還中央

回應五大訴求

乜都唔撚做 焦土

佢都唔想拆

俾50萬一個月我先
幫你諗埋？
下台啦

點樣重生，請詳細說明，變返漁港發展？

等民間記者會開多幾次
就算佢地一再否認客觀上已經算係偽大台
到時叫狗直接鏟上去直播地方拉人封艇
再下令可以開實彈
心理生理上都令香港人絕望
總之一日解放軍冇落嚟同無真係宣佈戒嚴/肖禁
個市唔冧就有得繼續玩

btw

幫對家諗埋點解困
唔通你係殤台蝗永上連登拎料今晚節目講?

如果落左指令用實彈仲點走去外國

所以依家要攬炒林鄭等佢想走都冇得走

中期個怨氣原因市民已經講得好清楚，佢只係扮聽唔到，再搵第二樣野屈落年輕人身上再話年輕人錯

但散完仲點繼續施政？
定由得佢直到任期完就算？

咪say no左
依家拖字決 但真係可以拖到任期完？

下左台解決唔到個問題的

所以咪話香港政治人材，邊個有智慧解決到平衡到各方意見

冇

硬係覺得開到實彈會似攬炒多
我純粹想大家一齊諗下政府會點出招 我地可以點去拆 做足準備

或者咁講
係佢眼中200萬唔夠大比例
佢覺得果500萬人仲係支持政府/想社會穩定

會見各派別人士
包括各義士代表

扮聽取意見

跟住扮態度軟弱
話為咗安定繁榮
同各派別達成一小部份協議贏返啲民心
(例如承諾警民雙方唔再起衝突等等）

最緊要最後一步
當大家放軟手腳就反cup

呢招用咗10幾年
睇下今次work唔work

唔work
因為冇人想開會

我覺得想攬炒嗰個係佢
亂鳩咁捉人打人

環顧香港 有兩人很有政治智慧
但梁天琦無法得京官認可(你懂的)
加上未能平衡建制聲音
以治國人才計是出色 但治港就不一定

所以答案落在曾鈺成手上
有政治智慧 能平衡泛民/建制利益
對意見相左的長毛/教主也相處融洽
根正苗紅但確實在為香港好
只係個人不想佢做 一日有中央控制
特首呢個三煞位 邊個做都係傀儡

五大訴求
起碼要捉番一大堆黑警去坐監

佢依家覺得佢係被網絡欺凌
我上次玩佢電話佢夠膽聽
代表佢角度係佢覺得佢好似d藝人咁比haters玩
佢會好似藝人咁雪藏自己
張建宗就好似變左佢經理人咁代佢發言
跟住所有人都會將警隊或者所有衰野怪曬落張建宗
佢就等所有野完左出黎領工
政務司好易換
同埋佢唔會搞鄭若驊 因為無咩律師會幫佢做野
果時佢想轉律政司都搞左好耐
袁國強咁奶共都頂佢唔順

*我個fd玩佢電話

1. 將「光復香港，時代革命」同港獨連結，每日搞新聞推卸責任比示威者（See 比加超）

2. 表示監警會正在工作，強調「法定」同「獨立」，希望大家接受而放棄獨立調查委員會

3. 不斷強調「回復社會安寧」，強調警察是執法者，提升警隊士氣

4. 警察使用中國式法律處理手法：寧枉莫縱，製造白色恐怖

如果我係777

以個人立場，我會放棄日後嘅從政之路，然後加快今日崩壞嘅局勢。

只要令到香港同共產黨一齊收皮，777就可以用個人身份逃離未來嘅清洗，然後全家有咁遠走咁遠。

我係佢會搵張建宗講撤回(鋪路做救世主兼下任傀儡)
成立獨立調查委員會(搵班形象好少少既自己友入去 同狗傾好丟一兩個人出黎交數)
重提政改 就話會重新諮詢(假 拖到等上面出聲話要跟返831決定)
派錢(有幾多派幾多)
換二哥上場(扮好人 承諾檢討 發不反對通知書)
收賣啲左膠kol 引導輿論 造大台 講一大堆冇用既不合作運動 逐步分化前線
區議會唔dq唔駛簽紙留返立法會先

不過其實777係冇得自己話事架

她唔可能拖到10月，因為10月1號係國慶70周年，她最遲係九月至九月中就要將件事搞掂。北戴河會議就開到八月，所以唔使好耐中央就有新指示。

睇佢想從嚴並讓步。從嚴就出解放軍，讓步就1.撤回修例，2.設立獨立調查委員會。我相信就讓步來講，係中央最大嘅限度。雙普選、釋放被捕示威者從中央角度來講都係唔可能。